# Hello all and all

[google]: https://www.google.fr "google"

[[TOC]]

## KiKou lol

Super tip top modification

Parce que c'est **Trop de la balle**. Comment tu t'as trop de warning avec ça!

- coucou
- Tip top
- Ok roger

J'ai du texte à mettre en plus

- ah bah c'est pareil
- WTF ?

1. C'est beau
2. C'est moche

How are you?

Allez voir [ici][google]

```bash
#!/bin/bash
# mon script
echo "Mon code bash"
```

> mes notes mais sur une ligne seulement

Good bye
